哥哥：其實大學考試合格就得啦，你又唔係aim first hon

我都知攞個D就得，但係我驚炒呀嘛

Hku

Same

完咗sem
利申ba仔

Arts student

你呢D早享受 遲下有排你受

same

我user name